咩情況之下要上非洲 Vpn?

如題

玩黑色沙漠